Sesame Street入面邊個出手狠？

係 Elmo

因為...

赤手兇拳啊！

🐶

高汁

幽默感呢d野...

屌我竟然笑左下

人唔笑, 狗都唔笑

你唔識笑就唔好衝出嚟柒啦垃圾

肯定你唔係資深